# Chinese translations for thingengine-platform-cloud package
# Copyright (C) 2016 THE thingengine-platform-cloud'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the thingengine-platform-cloud package.
# Giovanni Campagna <silei@stanford.edu>, 2016.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: thingengine-core 1.0.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-06-23 17:39-0700\n"
"PO-Revision-Date: 2016-08-16 16:37-0700\n"
"Last-Translator: Silei Xu <silei@stanford.edu>\n"
"Language-Team: Chinese (simplified)\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: lib/dialogue-agent/legacy-dialogs/make.js:37
#, fuzzy
msgid "Data Management (cloud drives)"
msgstr "数据管理"

#: lib/dialogue-agent/legacy-dialogs/make.js:40
msgid "Pick one from the following categories or simply type in."
msgstr ""

#: lib/dialogue-agent/legacy-dialogs/make.js:42
#, fuzzy
msgid "Do it now"
msgstr "快试试吧！"

#: lib/dialogue-agent/legacy-dialogs/make.js:62
#, fuzzy
msgid "Pick a command from the following devices"
msgstr "你有以下设备："

#: lib/dialogue-agent/legacy-dialogs/make.js:255
#, fuzzy
msgid "notify me"
msgstr "如果%s就通知我"

#: lib/dialogue-agent/legacy-dialogs/make.js:279
#, fuzzy
msgid "Whose account do you want to use?"
msgstr "你想让我显示什么的列表呢？"

#: lib/dialogue-agent/legacy-dialogs/fallback.js:45
msgid ""
"Sorry, I did not understand that. Use ‘help’ to learn what I can do for you."
msgstr "对不起，我没有理解你的意思。使用“帮助”可以查看我能做些什么。"

#: lib/dialogue-agent/legacy-dialogs/fallback.js:56
#, fuzzy
msgid ""
"Sorry, I did not understand that. Try the following instead, or use the "
"Train button to teach me:"
msgstr "我没有理解你的意思。你可以试试下列命令，或者使用训练按钮来教我。"

#: lib/dialogue-agent/legacy-dialogs/fallback.js:58
#, fuzzy
msgid "Sorry, I did not understand that. Try the following instead:"
msgstr "我没有理解你的意思。你可以试试下列命令："

#: lib/dialogue-agent/legacy-dialogs/fallback.js:94
#, fuzzy
msgid "Did you mean ${command}?"
msgstr "你是说%s吗？"

#: lib/dialogue-agent/legacy-dialogs/fallback.js:119
msgid "none of the above"
msgstr "这些都不是"

#: lib/dialogue-agent/legacy-dialogs/fallback.js:121
msgid "Did you mean any of the following?"
msgstr "你是指下面这些吗？"

#: lib/dialogue-agent/legacy-dialogs/fallback.js:135
msgid "Your last command was a button. I know what a button means. 😛"
msgstr "你的上一条命令是一个按钮。我知道按钮的含义。 😛"

#: lib/dialogue-agent/legacy-dialogs/fallback.js:159
msgid "Thanks, I made a note of that."
msgstr "谢谢，我记下了"

#: lib/dialogue-agent/legacy-dialogs/discovery.js:32
#, fuzzy
msgid "Discovery is not available in this installation of Almond."
msgstr "该Sabrina版本不支持设备搜索功能。"

#: lib/dialogue-agent/legacy-dialogs/discovery.js:48
#, fuzzy
msgid "Searching for ${device}…"
msgstr "正在搜索附近的设备……"

#: lib/dialogue-agent/legacy-dialogs/discovery.js:50
msgid "Searching for devices nearby…"
msgstr "正在搜索附近的设备……"

#: lib/dialogue-agent/legacy-dialogs/discovery.js:61
#, fuzzy
msgid "Discovery failed: ${error}."
msgstr "搜索失败：%s"

#: lib/dialogue-agent/legacy-dialogs/discovery.js:69
#, fuzzy
msgid "Can't find any ${device} around."
msgstr "未在附近找到任何设备。"

#: lib/dialogue-agent/legacy-dialogs/discovery.js:71
msgid "Can't find any device around."
msgstr "未在附近找到任何设备。"

#: lib/dialogue-agent/legacy-dialogs/discovery.js:77
#, fuzzy
msgid "I found a ${device}. Do you want to set it up now?"
msgstr "我找到一个%s。你想现在设置该设备吗？"

#: lib/dialogue-agent/legacy-dialogs/discovery.js:85
msgid "I found the following devices. Which one do you want to set up?"
msgstr "我找到以下设备，你想要设置哪一个？"

#: lib/dialogue-agent/legacy-dialogs/device_choice.js:31
#, fuzzy
msgid ""
"Sorry, I did not understand that. You might need to enable a new skill "
"before I understand that command."
msgstr "对不起，我没有理解你的意思。使用“帮助”可以查看我能做些什么。"

#: lib/dialogue-agent/legacy-dialogs/device_choice.js:32
#, fuzzy
msgid "Configure a new skill"
msgstr "设置%s"

#: lib/dialogue-agent/legacy-dialogs/device_choice.js:97
#, fuzzy
msgid "I cannot find any “${name}” device. Which ${device} do you want to use?"
msgstr "我找到以下设备，你想要设置哪一个？"

#: lib/dialogue-agent/legacy-dialogs/device_choice.js:108
#, fuzzy
msgid ""
"You have multiple ${?“${name}” }${device} devices. Which one do you want to "
"use?"
msgstr "你有好几个%s。你想使用哪个？"

#: lib/dialogue-agent/legacy-dialogs/slot_filling.js:40
#, fuzzy
msgid "me"
msgstr "家居"

#: lib/dialogue-agent/legacy-dialogs/slot_filling.js:313
#, fuzzy
msgid "None of above"
msgstr "这些都不是"

#: lib/dialogue-agent/legacy-dialogs/notifications.js:57
#, fuzzy
msgid "Notification from ${app}: ${message}"
msgstr "来自%s的通知：%s"

#: lib/dialogue-agent/legacy-dialogs/notifications.js:63
#, fuzzy
msgid "Notification from ${app}"
msgstr "来自%s的通知"

#: lib/dialogue-agent/legacy-dialogs/notifications.js:80
#, fuzzy
msgid "${app} had an error: ${error}."
msgstr "%s有一个错误：%s."

#: lib/dialogue-agent/legacy-dialogs/notifications.js:82
#: lib/dialogue-agent/legacy-dialogs/init.js:53
#: lib/dialogue-agent/dialogue_loop.js:330
#, fuzzy
msgid "Sorry, that did not work: ${error}."
msgstr "对不起，任务失败：%s。"

#: lib/dialogue-agent/legacy-dialogs/discovery_delegate.js:26
#: lib/dialogue-agent/legacy-dialogs/config.js:42
#, fuzzy
msgid "The account has been set up."
msgstr "设备已经完成设置。"

#: lib/dialogue-agent/legacy-dialogs/discovery_delegate.js:28
#: lib/dialogue-agent/legacy-dialogs/config.js:44
msgid "The device has been set up."
msgstr "设备已经完成设置。"

#: lib/dialogue-agent/legacy-dialogs/discovery_delegate.js:30
#: lib/dialogue-agent/legacy-dialogs/config.js:46
#, fuzzy
msgid "The service has been set up."
msgstr "设备已经完成设置。"

#: lib/dialogue-agent/legacy-dialogs/discovery_delegate.js:36
#, fuzzy
msgid "Configuration failed: ${error}."
msgstr "设置失败：%s。"

#: lib/dialogue-agent/legacy-dialogs/config.js:65
#, fuzzy
msgid "I'm sorry, I can't find ${device} in my database."
msgstr "对不起我无法在我的数据库中找到%s。"

#: lib/dialogue-agent/legacy-dialogs/config.js:78
#, fuzzy
msgid "Choose one of the following to configure ${device}."
msgstr "请选择一个选项。"

#: lib/dialogue-agent/legacy-dialogs/config.js:84
#: lib/dialogue-agent/legacy-dialogs/config.js:91
#: lib/dialogue-agent/legacy-dialogs/config.js:119
#, fuzzy
msgid "Configure ${device}"
msgstr "设置%s"

#: lib/dialogue-agent/legacy-dialogs/config.js:98
#, fuzzy
msgid "Sorry, I don't know how to configure ${device}."
msgstr "对不起，我不知道怎么设置%s。"

#: lib/dialogue-agent/legacy-dialogs/config.js:116
#, fuzzy
msgid "OK, here's the link to configure ${device}."
msgstr "好的，这是设置%s的链接。"

#: lib/dialogue-agent/legacy-dialogs/config.js:127
#, fuzzy
msgid "I'm sorry, I don't know how to configure ${device}."
msgstr "对不起，我不知道怎么设置%s。"

#: lib/dialogue-agent/legacy-dialogs/contact_search.js:213
#, fuzzy
msgid "You don't have a valid address book available."
msgstr "你还没有设置任何设备。"

#: lib/dialogue-agent/legacy-dialogs/contact_search.js:224
#, fuzzy
msgid "Who do you want to contact?"
msgstr "你想让我显示什么的列表呢？"

#: lib/dialogue-agent/legacy-dialogs/init.js:25
#: lib/dialogue-agent/legacy-dialogs/init.js:59
#, fuzzy
msgid "Hello! I'm Almond, your virtual assistant."
msgstr "嗨！我是Sabrina，我是你的虚拟助理。"

#: lib/dialogue-agent/legacy-dialogs/init.js:44
#, fuzzy
msgid "Welcome back!"
msgstr "欢迎回来，%s！"

#: lib/dialogue-agent/legacy-dialogs/user_context.js:63
msgid "Where are you now?"
msgstr "你在哪儿？"

#: lib/dialogue-agent/legacy-dialogs/user_context.js:67
msgid "What is your home address?"
msgstr "你的家在哪儿？"

#: lib/dialogue-agent/legacy-dialogs/user_context.js:72
msgid "What is your work address?"
msgstr "你在哪儿办公？"

#: lib/dialogue-agent/legacy-dialogs/user_context.js:77
#, fuzzy
msgid "What time does your morning begin?"
msgstr "你在哪儿办公？"

#: lib/dialogue-agent/legacy-dialogs/rule.js:181
#, fuzzy
msgid "Sorry, I did not find any result for that."
msgstr "不好意思，我没有理解你的意思。"

#: lib/dialogue-agent/legacy-dialogs/rule.js:189
#, fuzzy
msgid ""
"Okay, so you want me to ${command}${? (as asked by ${source})}. Is that "
"right?"
msgstr "Ok，所以你想要我%s，对吗？"

#: lib/dialogue-agent/almond.js:378
#, fuzzy
msgid "Sorry, I had an error processing your command: ${error}"
msgstr "对不起，我在执行你的命令“%s”时出现错误。"

#: lib/dialogue-agent/almond.js:411 lib/dialogue-agent/dialogue_loop.js:326
#, fuzzy
msgid "Sorry, I had an error processing your command: ${error}."
msgstr "对不起，我在执行你的命令“%s”时出现错误。"

#: lib/dialogue-agent/policies/legacy.js:62
#, fuzzy
msgid "Sorry, I don't know how to do that yet."
msgstr "对不起，我不知道怎么设置%s。"

#: lib/dialogue-agent/policies/legacy.js:65
msgid "I agree, but to what?"
msgstr "我同意，但是你指啥？"

#: lib/dialogue-agent/policies/legacy.js:68
msgid "No way!"
msgstr "这不可能！"

#: lib/dialogue-agent/policies/legacy.js:170
msgid "Yes what?"
msgstr "是啥？"

#: lib/dialogue-agent/policies/legacy.js:186
msgid "Please click on one of the provided choices."
msgstr "请选择一个提供的选项。"

#: lib/dialogue-agent/policies/transaction.js:386
#, fuzzy
msgid "Hello! How can I help you?"
msgstr "有什么能帮助您吗？"

#: lib/dialogue-agent/policies/transaction.js:391
#, fuzzy
msgid "Ok, so you want me to ${confirmation}. Is that right?"
msgstr "Ok，所以你想要我%s，对吗？"

#: lib/dialogue-agent/policies/transaction.js:445
#, fuzzy
msgid "Here is what I found."
msgstr "我可以为你做这些。"

#: lib/dialogue-agent/dispatcher.js:132
#, fuzzy
msgid "Sorry, but that's not what I asked."
msgstr "我没有问这个。"

#: lib/dialogue-agent/dispatcher.js:149
msgid "In fact, I did not ask for anything at all!"
msgstr "其实我什么也没问！"

#: lib/dialogue-agent/dispatcher.js:153
#, fuzzy
msgid "Could you choose one of the following?"
msgstr "请选择一个选项。"

#: lib/dialogue-agent/dispatcher.js:177
#, fuzzy
msgid "Could you upload a picture?"
msgstr "你需要上传一个图片。"

#: lib/dialogue-agent/dispatcher.js:183
#, fuzzy
msgid "Could you give me an email address?"
msgstr "我需要一个邮箱地址。"

#. ValueCategory.RawString puts Almond in raw mode,
#. so we accept almost everything
#. but this will happen if the user clicks a button
#. or upload a picture
#: lib/dialogue-agent/dispatcher.js:189
msgid ""
"Which is interesting, because I'll take anything at all. Just type your mind!"
msgstr "啥都行，想说啥就说啥！"

#: lib/dialogue-agent/dispatcher.js:191
#, fuzzy
msgid "I'm looking for a command."
msgstr "我需要一个位置。"

#: lib/dialogue-agent/dispatcher.js:193
#, fuzzy
msgid "I'm looking for a filter"
msgstr "我需要一个位置。"

#: lib/dialogue-agent/dispatcher.js:195
msgid "In fact, I'm not even sure what I asked. Sorry!"
msgstr "其实我也不知道我在问什么。对不起！"

#: lib/dialogue-agent/dispatcher.js:202
#, fuzzy
msgid "Sorry, I did not understand that: ${error}. Can you rephrase it?"
msgstr "不好意思，我没有理解“%s”。你可以换个说法吗？"

#: lib/dialogue-agent/dispatcher.js:206
msgid "Sorry, I did not understand that. Can you rephrase it?"
msgstr "不好意思，我没有理解你的饿意思。你可以换个说法吗？"

#: lib/dialogue-agent/dispatcher.js:210
#, fuzzy
msgid "Sorry, I did not understand that: ${error}."
msgstr "不好意思，我没有理解“%s”。"

#: lib/dialogue-agent/dispatcher.js:212
msgid "Sorry, I did not understand that."
msgstr "不好意思，我没有理解你的意思。"

#: lib/dialogue-agent/dispatcher.js:223
msgid "Consider it done."
msgstr "搞定。"

#: lib/dialogue-agent/dispatcher.js:260
#, fuzzy
msgid "Sorry I couldn't help on that."
msgstr "不好意思，我没有理解你的意思。"

#: lib/engine/apps/app_executor.js:158
msgid "This app has no description"
msgstr "该应用没有描述"

#: lib/engine/devices/builtins/thingengine.builtin.js:20
msgid "I know, right?"
msgstr "这我知道好吗。"

#: lib/engine/devices/builtins/thingengine.builtin.js:21
msgid "No need to be sorry."
msgstr "你不需要道歉。"

#: lib/engine/devices/builtins/thingengine.builtin.js:22
msgid "At your service."
msgstr "乐意效劳。"

#: lib/engine/devices/builtins/thingengine.builtin.js:34
#, fuzzy
msgid "Miscellaneous Interfaces"
msgstr "其他"

#: lib/engine/devices/builtins/thingengine.builtin.js:35
#, fuzzy
msgid "Time, randomness and other non-device specific things."
msgstr "时间和其他非设备特定的Things。"

#: lib/engine/devices/builtins/bluetooth.generic.js:36
#, fuzzy
msgid "Generic Bluetooth Device ${alias}"
msgstr "通用蓝牙设备 %s"

#: lib/engine/devices/builtins/bluetooth.generic.js:39
msgid "This is a Bluetooth device of unknown or generic type"
msgstr "这是一个未知类型或通用类型蓝牙设备"

#: lib/engine/devices/builtins/bluetooth.generic.js:47
#, fuzzy
msgid "This Almond has no bluetooth capability"
msgstr "当前平台没有蓝牙功能"

#: lib/engine/devices/builtins/matrix/index.js:189
#, fuzzy
msgid "Matrix Account of ${userId}"
msgstr "%s的Omlet账户"

#~ msgid "Missing $F parameter for feed shared app"
#~ msgstr "共享订阅应用缺少参数 $F"

#, javascript-format
#~ msgid "%s is not a feed shared app"
#~ msgstr "%s 不是一个共享订阅应用"

#~ msgid ""
#~ "This is your Omlet Account. You can use it to communicate and share data "
#~ "with your friends!"
#~ msgstr "这是你的Omlet账户。你可以使用它来与你朋友交流、共享数据！"

#~ msgid "You"
#~ msgstr "你"

#, javascript-format
#~ msgid "ThingEngine %s"
#~ msgstr "ThingEngine %s"

#~ msgid "This is your own ThingEngine."
#~ msgstr "这是你的ThingEngine."

#, javascript-format
#~ msgid "Timer at %s elapsed."
#~ msgstr "%s时设置的计时器到时了。"

#~ msgid "Builtin Interfaces"
#~ msgstr "内置接口"

#, javascript-format
#~ msgid "Current time is %s"
#~ msgstr "当前时间是 %s"

#~ msgid "Timer Elapsed"
#~ msgstr "计时器时间到"

#~ msgid "Phone"
#~ msgstr "手机"

#~ msgid "Access your phone capabilities from Sabrina."
#~ msgstr "从Sabrina访问你的手机功能"

#~ msgid "Execute"
#~ msgstr "执行"

#, javascript-format
#~ msgid "Searching for %s…"
#~ msgstr "正在搜索%s……"

#, javascript-format
#~ msgid "Can't find any %s around."
#~ msgstr "未在附近找到%s。"

#~ msgid "Sorry, you'll have to try and rephrase it once again."
#~ msgstr "对不起，你可能得换一种说法。"

#~ msgid ""
#~ "I did not understand that. Can you rephrase it? I'll try to learn from "
#~ "your paraphrase."
#~ msgstr "我没有理解你的意思。你能换个说法吗？我会试着学习你的解释。"

#~ msgid "Ok, how about…"
#~ msgstr "OK，下面这些呢？"

#, javascript-format
#~ msgid "Thanks, I learned ‘%s’ as ‘%s’"
#~ msgstr "谢谢，我知道了，“%s”是“%s”的意思。"

#, javascript-format
#~ msgid "You have trained me with %d sentence."
#~ msgid_plural "You have trained me with %d sentences."
#~ msgstr[0] "你已经训练我了%d条命令。"
#~ msgstr[1] "你已经训练我了%d条命令。"

#~ msgid "You haven't told me anything yet, so I cannot learn."
#~ msgstr "你还没跟我说任何东西，所以我没法学习。"

#~ msgid "Ok, can you rephrase that?"
#~ msgstr "OK，你可以试着换个说法吗？"

#~ msgid ""
#~ "I'm a little confused, I'm already in training mode, why are you asking "
#~ "me to train again?"
#~ msgstr "我有点困惑，我已经在训练模式了，你为什么还让我训练？"

#~ msgid "Yes, you can? Then, well, do it..."
#~ msgstr "是？那就去执行吧……"

#~ msgid "Media"
#~ msgstr "媒体"

#~ msgid "Social Networks"
#~ msgstr "社交网络"

#~ msgid "Communication"
#~ msgstr "通讯"

#~ msgid "Health and Fitness"
#~ msgstr "健康"

#~ msgid "Services"
#~ msgstr "服务"

#, javascript-format
#~ msgid "Here's what I can do for you on %s."
#~ msgstr "以下是我能在%s上为你做的。"

#, javascript-format
#~ msgid "There is no example commands for %s."
#~ msgstr "%s 目前没有示例命令。"

#~ msgid ""
#~ "Try add examples at https://thingengine.stanford.edu/thingpedia/devices "
#~ "if you are testing as a developer."
#~ msgstr ""
#~ "如果你正在做开发测试，你可以在 https://thingengine.stanford.edu/"
#~ "thingpedia/devices 添加示例命令。"

#~ msgid ""
#~ "Here is a list of what I can do. Click on each of the categories to see "
#~ "corresponding devices."
#~ msgstr "这是我目前能做的一些事，点击各个分类可以看到相应的设备。"

#, javascript-format
#~ msgid "Sorry, support of %s is still in development ..."
#~ msgstr "对不起，对 %s 的支持仍在开发中……"

#, javascript-format
#~ msgid ""
#~ "Here is the list of what I support for %s. Click on each of them to list "
#~ "their commands."
#~ msgstr "这是我目前支持的 %s 设备。点击任意一个可以看到它们相应的命令。"

#~ msgid "Here's what you can also try:"
#~ msgstr "你也可以试试以下这些："

#~ msgid "‘list devices’: get the devices you have."
#~ msgstr "“设备列表”：显示你所有的设备。"

#~ msgid ""
#~ "‘list commands’: list the commands available for the devices you have."
#~ msgstr "“命令列表”：显示你的设备所支持的命令。"

#~ msgid ""
#~ "‘help ____’: give you some example commands you can do with a device or "
#~ "services."
#~ msgstr "“帮助 ____”： 显示相应设备或服务的一些示例命令。"

#~ msgid ""
#~ "‘discover ____’: search for devices match the name or type you give me."
#~ msgstr "“搜索 ____”：搜索相应的设备或类别。"

#~ msgid "‘configure ____’: set up and configure devices."
#~ msgstr "“设置 ____”：设置相应的设备。"

#~ msgid "Unnamed (multiple partecipants)"
#~ msgstr "未命名（多个参与者）"

#, javascript-format
#~ msgid "Syntax error at %s line %d: %s"
#~ msgstr "语法错误：%s（第%d行）：%s"

#, javascript-format
#~ msgid "Can I call you %s?"
#~ msgstr "我可以叫您“%s”吗？"

#~ msgid "What's your name?"
#~ msgstr "你叫什么名字？"

#, javascript-format
#~ msgid "Hi %s, nice to meet you."
#~ msgstr "你好%s，很高兴认识你。"

#~ msgid "Ok, what's your name then?"
#~ msgstr "好吧，那你叫什么名字呢？"

#~ msgid "Ok, now I'm ready to use all my powers to help you."
#~ msgstr "OK，现在我已经准备好帮助你了。"

#~ msgid "If you don't know what to say, try ‘list commands’."
#~ msgstr "如果你不知道该说些什么，试试“设备列表”。"

#~ msgid "If you need help at any point, try ‘help’."
#~ msgstr "如果你在任何时候需要帮助，输入“帮助”或者使用帮助按钮。"

#~ msgid "You'll want to start by setting up your devices and accounts though."
#~ msgstr "你可能想要先设置一下账户和设备。"

#~ msgid ""
#~ "To do so, try ‘configure‘ followed by the type of device or account (e."
#~ "g., ‘configure twitter’ or ‘configure tv’), or try ‘discover’ and I'll "
#~ "take a look at what you have."
#~ msgstr ""
#~ "你可以通过“设置”命令加上设备或账户的名称（例如“设置推特”或“设置电视”）来添"
#~ "加设备或账户，活着你可以使用“搜索”命令，我会搜索周围的设备。"

#~ msgid "devices"
#~ msgstr "设备"

#~ msgid "commands"
#~ msgstr "命令"

#~ msgid "Try add some devices first."
#~ msgstr "试试先添加一些设备。"

#~ msgid "Query"
#~ msgstr "查询"

#, javascript-format
#~ msgid "%s if %s"
#~ msgstr "%s，如果%s"

#~ msgid "Messaging is not available, cannot choose a feed."
#~ msgstr "无效消息，无法找到源。"

#, javascript-format
#~ msgid "What is the value of argument %s?"
#~ msgstr "参数%s的值是多少？"

#~ msgid "Monitor"
#~ msgstr "监控"

#, javascript-format
#~ msgid "I'm so sorry, I can't find %s in my database."
#~ msgstr "对不起，我在我的数据库中找不到%s。"

#, javascript-format
#~ msgid "%s doesn't need configuration."
#~ msgstr "%s并不需要设置哦。"

#, javascript-format
#~ msgid "You might want to configure one of: %s"
#~ msgstr "你也许想要设置下面这些：%s。"

#~ msgid "Go to My Goods"
#~ msgstr "前往我的东西"

#~ msgid ""
#~ "You can configure devices by command ‘configure ____’, e.g., ‘configure "
#~ "twitter’."
#~ msgstr "你可以通过“设置____”命令来设置设备，例如“设置推特”。"

#, javascript-format
#~ msgid "Hi, %s."
#~ msgstr "你好，%s。"

#~ msgid "Unless you're Canadian. Then I won't stop you."
#~ msgstr "除非你是加拿大人。那我不会阻止你。"

#, javascript-format
#~ msgid "You don't have a %s"
#~ msgstr "你并没有%s。"

#~ msgid "Go to Dashboard"
#~ msgstr "前往我的东西"

#~ msgid "here"
#~ msgstr "这里"

#~ msgid "at home"
#~ msgstr "在家"

#~ msgid "at work"
#~ msgstr "在公司"

#~ msgid "on"
#~ msgstr "开"

#~ msgid "off"
#~ msgstr "关"

#, javascript-format
#~ msgid "%s on %s"
#~ msgstr "%s在%s上"

#, javascript-format
#~ msgid " and %s is %s"
#~ msgstr "并且%s是%s"

#, javascript-format
#~ msgid " and %s has %s"
#~ msgstr "并且%s有%s"

#, javascript-format
#~ msgid " and %s contains %s"
#~ msgstr "并且%s包含%s"

#, javascript-format
#~ msgid " and %s is less than %s"
#~ msgstr "并且%s少于%s"

#, javascript-format
#~ msgid " and %s is greater than %s"
#~ msgstr "并且%s多于%s"

#~ msgid ""
#~ "If you're unsure what to say, try 'list commands', or just give me a word "
#~ "and I'll try to find commands related to it."
#~ msgstr ""
#~ "如果你不知道该说什么，试试“命令列表”，或者给我一个词，我会寻找相关的命令。"

#~ msgid "I'm a little confused, sorry. What where we talking about?"
#~ msgstr "我懵逼了，我们在说啥？"

#~ msgid "Ok forget it."
#~ msgstr "好吧，算了。"

#~ msgid "a time interval"
#~ msgstr "一个时间间隔"

#~ msgid "a length"
#~ msgstr "一个长度"

#~ msgid "a speed"
#~ msgstr "一个速度"

#~ msgid "a weight"
#~ msgstr "一个重量"

#~ msgid "a pressure"
#~ msgstr "一个压强"

#~ msgid "a temperature"
#~ msgstr "一个温度"

#~ msgid "an energy"
#~ msgstr "一个能量"

#~ msgid "Just answer yes or no."
#~ msgstr "请回答是或否。"

#, javascript-format
#~ msgid "I'm looking for %s in any of the supported units (%s)."
#~ msgstr "我在搜索%s在所有支持的单位(%s)中。"

#~ msgid "I'm looking for a number."
#~ msgstr "我需要一个数字。"

#~ msgid "I'm looking for a point in time."
#~ msgstr "我需要一个时间点。"

#~ msgid "I'm looking for a time of day."
#~ msgstr "我需要一天中的一个时间。"

#~ msgid "I'm looking for a phone number."
#~ msgstr "我需要一个电话号码。"

#~ msgid "Try ‘list devices’ to see the devices you have."
#~ msgstr "试试“设备列表”命令可以查看你的所有设备。"

#~ msgid "Time"
#~ msgstr "时间"

#~ msgid "Sorry, we don't support %s for now."
#~ msgstr "不好意思，我们现在还不支持%s。"

#~ msgid "Discovering…"
#~ msgstr "搜索中……"

#~ msgid "What device do you want to discover?"
#~ msgstr "你想要我搜索什么设备？"

#~ msgid "So sorry that I can't find %s in my database."
#~ msgstr "真抱歉我无法在我的数据库中找到%s。"

#~ msgid ""
#~ "Sorry, I did not understand that. Searching the web for “%s” instead."
#~ msgstr "对不起，我没有理解你的意思。在网页中搜索“%s”。"

#~ msgid "Sorry I did not understand that. Did you mean %s?"
#~ msgstr "对不起，我没有理解你的意思。你是指“%s”?"

#~ msgid "Alright, here's a list of commands you can try:"
#~ msgstr "好的，你可以试试这些命令："

#~ msgid ""
#~ "‘list devices/queries/commands’: get the devices you have, example "
#~ "queries, or available commands."
#~ msgstr "“设备/查询/命令 列表’: 查看你所有的设备，查询命令。 "
